暫緩唔好以為香港可以鬆一口氣!

1.反送中條例暫緩
反送中暫緩只係等我地香港人慢慢因時間淡忘，等我地唔記得，冇左個個火既時候再推行。所以佢一日唔撤回一日都唔可以鬆懈。

2.撤回反送中後應做既事
就算撤回左送中條例，第二條審議既條都係國歌法，所以我地一日唔繼續抗爭落去，一日唔keep住呢團火，最後都係會比中共收我地皮。

同埋我地需要好似其他巴打絲打咁講，需要將因抗爭而入罪或拘留既人釋放，同時追究「克警」既暴力行為，再而建立獨立既警員監會去達致管轄警察既權力不會過大。

我地需要撤銷功能組別，因為功能組別基整上就係建制既人，根本控制左普選入面既一部分選票，加上有部分既席位係自動當選，香港人根本冇權利去決定。

我地做完以上呢炸野，係仲有好多因需要去抗爭去做架，再撤回埋國歌法，要求林鄭落台後，再爭取真普選，因為一日冇真普選一日我地都需要繼續抗爭，因為中共會不斷修訂更多垃圾條例黎控制香港。

當然你地話就算比我地有真普選，有一個民選領袖都好，最後都係會比中共揸住個春袋控制個領袖。就因為咁所以我地更加要做埋呢一樣野，就係要一個將特首或議員希望推行某個重大條例或件，需要資詢香港人，然後一人一票去決定呢啲條例應唔應該推行，以達致特首唔會權力過大，唔會因為中共控制而做左啲令香港人既自由有所損害。細節需要之後真係做到既時候再諗。

3.我地要知道中共點解咁想收香港皮
因為香港同台灣係中國未完整既兩塊拼圖，香港同台灣係歷史上曾經屬於中華民族，當國家領導人能夠在任期內成功拎到香港同台灣，個領導人既地位就會比毛澤東更高地位更架鞏固，所以習種拎到香港同台灣既時候根整可以稱帝，咁樣正正說明點解垃圾政府點解咁想強推既原因。

但另一方面，中共強推唔到反而比我地成功拎到真普選，就會證明左中共會收皮。所以我地一定要贏唔好再比三毛分化，令到我唔團結，依家因為呢件事連宗教界都係同我地同一陣線。

最後呢段片講得好岩，「今日香港，明日台灣」。

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

1.撤回修例
2.收回示威是暴動的定性
3.釋放所有過去一週因示威被捕的人
4.追究警方使用過份武力，甚至暴力
若明天和平遊行有人叫「林鄭下台」「打倒中共」「港獨」等無關上述四點的口號，請勿理會，現在要集中目標。

自己開post自己推!

己開post自己推!